觀塘線做咩又停

屌mtr 日撚日壞，唔想喺mtr 入面食早餐

要出去

九龍塘

老闆：點解唔早啲出門口？

對唔着、襟錯制、而家得啦

痴線 站站都話前面列車未開出

我例遲 唔洗講原因 打風之後個日唔洗番工

如果呢個時候波板糖仲好意思話要罰你2千蚊唔知地鐵會比人屌成咩樣呢

個apps仲要話無事 平行時空

完全行唔到

搏人入閘

波板糖唔話你就佢地輪到自己比人屌
你可以要求佢地帶你去休息室食

啱啱見九龍塘勁多人等車 上又上唔到